README.md

Citation 1 :Tout ce que je sais, c'est que je ne sais rien, tandis que les autres croient savoir ce qu'ils ne savent pas.

Citation 2 : Existe-t-il pour l'homme un bien plus précieux que la Santé ?

Citation 3 : Je ne suis ni Athénien, ni Grec, mais un citoyen du monde.

Citation 4 : Connais-toi toi-même.

Citation 5 : L'homme doit s'élever au-dessus de la Terre - aux limites de l'atmosphère et au-delà - ainsi seulement pourra-t-il comprendre tout à fait le monde dans lequel il vit

Citation 6 : La plus intelligente est celle qui sait qu'elle ne sait pas.

Citation 7 : Les gens qu'on interroge, pourvu qu'on les interroge bien, trouvent d'eux-mêmes les bonnes réponses.

Citation 8 : Une vie sans examen ne vaut pas la peine d'être vécue.

Citation 9 : Nul n'est méchant volontairement..

Citation 10 : Existe-t-il pour l'homme un bien plus précieux que la Santé?

Citation 11 : L'homme est le seul des animaux à croire à des dieux.

Citation 12 : Nos jeunes aiment le luxe, ont de mauvaises manières, se moquent de l'autorité et n'ont aucun respect pour l'âge.
